有冇人可以教我笠射？

踢波單刀唔知點處理，想問下呢度有冇笠射專家？

L1 + O

@世清

@世界情色王

咪撚單單打打啦

唔能是FIFA

聽講呢位會員好出名，想知佢出名d咩？

Pes L1+口

世清有第2個名 叫笠清

n賓日日索乾冰

唔曉寫個淆宇

字先岩 打錯

宇你老母咩
又抽水
屌你老母

你冇講錯，佢真係淆宇成飛

咩意思

你老母臭西，咪再jer世青

Try this first

青你老母 認賊作父

我撐硬世青，唔順超就456

無

炒波底
有咁大力踢咁大力

當去到最大力果時
個波就會下墜落黎笠死個龍

如果你個波無下墜落黎只因為你唔夠大力
下次踢大力d

會炒飛機

教波都笠水架啦

琴晚旺角見到潮人Tim

又話18歲仔未離開過沙田區？

岩岩19 歲 出左旺角食生日飯

又借d2反我笠仔

教你顏射就得

唉你比狗吊啦

牙銘齊反笠

比你屌

唔好笑。

笠仔勢力太大 好難反

銘仔幫手反賓

得佢，agger路，濕鳩liy同CCC尼覓腸四個

仲有成個皇迷做後盾

不了

皇迷知佩狗25，所以幫世青

首先你要是鍠迷

ching做龍門救波有一手

想唔想入我

想同你吃KFC

炒左之後笠水=笠射

下個月炒到摩狗我請全波台食KFC

又JER

樓主條25狗冇得救